毒撚一年了秒回

年幾了
您 還好嗎

還好

有間黃色時裝店好需要大家G持

你
最近還好嗎

HI

未瞓？

點會咁早

仲諗緊到底之後要點好

讀書定係咩

321

秒回?

讀書9月再煩喇
雖然feel到自己會breakdown

係依一個禮拜多啲既時間
我真係好想做啲野 我唔想再浪費時間
唔知可以點
鍾意既野又冇天份
看似有天份既野又好憎
屌
同埋9月可能我都會放棄

唔秒

delay no more 拉

走囉

ys 拉ing

你冇推過

我懷疑之前係大埔撞到你

我男定女呀

女

成日自言自語
行黎行去

你應該撞到嘅係鏡而唔係我

我男人黎

你有冇睇過致命id

冇

但可能我係比利呢

比猁就有你份

猁狗有我份
輸左歐聯

報左狗唔支持國足? dllm la

我藍絲黎

blocked单机拉七豆

多謝晒
(傷心ing)

恥笑ing

即使再喜歡 仍然高攀不起
沒有資格去承認愛你

死gaylogtfo

失了足 才會跌落你的地球

我的地球沒有你的位置

不恨你 恨我的反抗不夠

難得遇到個痴線佬

反抗是沒有用的把屁屁股捌開

幫我搽KY

搽白花油就得

好呀

等睇你陽痿

我見到你當然會痿
但我有道具塞暴你

咁你用道具都要見到我

肛裂死唔去
不了

為了與你相遇
岩岩果邊傾完計黎嘛 睇緊nba

原來必理痛咁貴。。

中加號

你又岩睇咩

Spring gor

Qwetifgnemwllcmelwldc

幾錢之前聽阿媽講過好貴

岩岩睇埋第一場

你係第一個同我一齊睇波既妹子

成百蚊先得30粒

呢兩隊d人唔夠紅 又後生
以前有打籃波麼

窮撚哭咗

平過睇醫生

嘩 頂你痴線
要暗戀你了

我因為nash先睇nba的佢係我打波既學習對象
由細到大都好想有一件佢太陽既波衫

早

數數手指
真 我男神
咪同我爭仔

搞我好啦 唔好搞佢

成日ff有人送果d掛牆籃球架仔
塊板印nash個樣
可以瘋狂射佢

痴線 咩鐘數
又肚餓

咬奶咀

買埋飲完先訓 對你黎講都仲早

建議你開

一講你係789都嚇死佢地啦

你睡覺時我塞了

訓未

可能係要有啲取捨

往事 若然未落幕 再揭起有害嗎

sleep is for the week

秋哥開po

秋哥

改了名

睇來大家都係呢個反應

唔記得今日係week

Weekend

早咗真係

我去左睇人返工

早寶

諗起寶寶買鞋

係

諗起你

會

秋哥是稀客

點毒法

牙雞你仲未甩p

你變左啦b

仲提我傷心事💔

喺呢個世界有乜嘢係唔變

Bb

真

有冇掛住我

Hug hug先

有一起身就掛住你

冇野係永恆

sweet刀我

我做錯咩你突然咁憎我

哭 我冇

所以珍惜左就算

你口臭

好好享受依家仲有既野

係好事定唔好事？

睇我？

好事 新的我

當比自己唞吓

好似我咁

我抖左好耐
係時候增值自己

你個名我認錯人

我都無

好 咁就好

我都差啲認錯

邊到

今天累

我增值自己=減肥

今日既我叫無情

心底裏都有毒味

我會改

講起就想喊 想做運動

想睇，喺邊

救命

攬你寶

可唔可以試味

買個漱口水俾你

聽日叫流水 似我

你估下

琴日做咗四五個字今日真係輕左

心諗佢點解會上水

西九龍

係唔係唔會上
而係 咁樣既出現

倒數了

你就好

近親

試我？

我好耐冇做運動

唔係 我喺山頂

笑死

郁吓
諗住一陣又落去放

你要返？

係而佢應該唔知咩事

我懷疑自己係咪輕度弱智

咁我重度

點解可以乜都冇天份

人會變情會厭 從沒甚麼保險

我唔洗懷疑 我一定係

你講膠

我有d野好蠢

我希望搵到呢個世界有人垃圾過我
但冇

你收埋左早排個自信mad?

我已經唔記得左我有自信過
覺得一直以黎都幾自卑
冇才能做咩都搞到一pat屎咁
同frd講想學野 佢叫我唔好逼自己
其實咪又係睇唔起我

好快收

唔係佢應該驚你學得太辛苦有壓力啫

嗚

控制唔到你點諗

返左工啦？

可唔可以帶埋我出去放

其他人做到我做唔到？

好啊 一齊行吓

Yesyes

當散步

好快收工架啦

跑步減肥

陪你

我唔郁！

拉你郁

甩左p

Niconiconi

今日靜到

有邊日唔係

有我係度

趕客

sorry lor
我唔應該出現嗚嗚

不好

係我唔應該出現就真

咩事

唔想為難你

無工開，日日廢青

唔難為

有工開都唔係好工

前排搵到工$40一個鐘
一日做10個鐘 冇食飯鐘
然後企足咁耐 忙足咁耐

1日已QUIT

40

30

只是你認為

所以廢青都可能幾幸福

利申開支好大
依家大學生 冇工返又冇零用

咩工嚟

Sales
間野長期有人
包埋打雜

賣乜得咁低人工

肥仔開倉？

大學生，讀書幾好呀

唔係
但我返左一日既經驗係
貴野唔一定好
佢貼個D標語係fake既(eg快充

但我冇錢洗
想買結他箍牙染髮

我都想整頭

想染灰色

但我脫髮問題嚴重

咁唔好染

想帶假髮

例如呢
講聲唔洗中伏都好

咩都唔好信就得
自己睇盒上面既標示(唔係sales貼上去個啲
講既野都唔好盡信 都係吹出黎

散裝野就一定易壞既
都有好多人即場試完就換

成班偽毒屌撚哂你地老母臭西

就訓

早d訓

你都要呀

難離難捨 屌你家姐

大家好

做木魚啦

金魚係我signature u know?
sorrrrrrrrr
智障先係
木魚我肚餓

木魚用黎扑架

木魚唔係章魚小丸子上面個啲咩?

加埋啲傻鳩符號-.-

因為我係傻鳩

你唔覺得.3.好似金魚咩
嘟個嘴出黎
°3° 030

你個名 金魚仔>3<

可能係金魚佬

哥哥帶你睇金魚呀

快啲帶

唉屌 未開始就放棄左

Hug u

攬

記得忍水

一陣忍

食咗嘢未
我忍到肚仔頂住

早晨

放棄d咩

結他
上網睇過咩size既冇大影響

仲遲過我

八卦大師

點解放棄 覺得悶？

我整完野食

有咩八卦聽

聽講你長左

禁唔到chord
如果唔關size
咁應該我手勢問題
但依樣要搵老師
我冇錢

我好暈

Stalker

f好難㩒 真心搞唔掂
手指唔夠幼長

放棄了
反正本來點都冇人地咁勁

你唔好飲咁多啦
食咗了

我真係好想有一技之長

但冇錢可以點

加快新陳代謝努力中喺度飲緊
休息下

我會咁睇

(你眼中）其他有一技之長嘅人：
智力 ：5
毅力：5
技能1 ：9
技能2 ：5
技能3 ：5

你
智力 ：9
毅力：8
技能1 ：5
技能2 ：6
技能3 ：6

當然會有人多d 9分
但其實你整體本身就好高

有智力同毅力 冇一技之長
咁有黎做乜用

真係成世得讀書咩

咁仲有其他技能未發掘到姐

而且 你有冇諗過呢d人會點
智力 ：4
毅力：4
技能1 ：4
技能2 ：4
技能3 ：4

其實你已經好叻

我覺得自己係
智力:8
毅力:7
技能123:2

8+7+2+2+2=21
4*5=20
放心 都係你高分d

其實又冇咩好比 垃圾比喻開始

人就好似一條係魚缸嘅金魚
以為魚缸就係嘅全世界

但有一日 佢從魚缸去咗池塘
就以為池塘先係全世界

有一日 佢發現咗大海
再有一日 佢發現大海都只係世界嘅滄海一粟

有限嘅生命vs無盡嘅比較

我係魚缸中的金魚
比人圈養左

岩岩發現我frd用既係旅行結他
得36'' 之前人地借比我41''
應該會禁到既
但聽講音色會差
+太細其實都唔好

暖笠笠

唔覺-.-

好撚熱啊師傅

你蝦我

歧視智障傻鳩！

好熱喎

魚妹

咁我係咪要叫你30哥

30仔好了

30仔
你大我好多喎

btw我覺得duolingo冇乜用

典解嘅

好似太簡單？
同埋題目重重複複 雖然應該對初學易記
但單字量未算多咁

grammar冇乜系統

所以啱我呢啲初學者

要考ielts既話
學好grammar先
知道句子基本structure

我而家好多時都係識得讀。
但係完全唔識得串，同埋唔認得佢。
單詞要多少少先
利申拎咗本小四嘅英文書睇，都係剛剛好睇得明

我d生字一係識讀唔識串
一係識串唔識讀
上次讀relative
我真係讀左RE係重音咁
我Frd笑我

小學書我都未必睇得明
想睇下 影一頁seesee

relative係咩我都唔識
你話死未

金魚可以點智障法

relative 相對比較
即係話689好過777既 但689都係死仆街.
仲有解釋係親戚

我一直好想知我睇唔睇得明小學英文

所以咪叫智障小金魚囉

科學研究話唔止7秒架!

人？

秒回未

hi

而家似pm緊咁 冇人了

係 冇人 （pm緊）

爆未

未

幫緊你

愛上你知無下個 但我知你遺下我

🤪早

b

早食咗早餐未？

bb

邊個咁衰

屙屎先

我隻狗

咁隻狗有掉低你咩

加油

佢成日都問我拎完嘢食跟住就走開

屙唔到

bb好慘

佢目的已達到

食左可可米加牛奶

正宗打完齋唔要和尚

好正係咪嗰啲盒仔牛奶

原諒佢未

打佢pat pat

好眼瞓的說

我做左二十二年了

做毒撚都幾好

返工？

is 的

Umum 訓著Ed

bye

Bb唔好走

路

豬
近排有咩搞

啊

牙楚，你幾好嗎？

又辛苦

還好
冇咩目標 冇咩動力

做咩
買完結他未

love you

3000

心口唔舒服

未
約人630長沙灣等
每次辛苦個陣都懷疑自己會唔會放棄

我都係

搞你細佬

明明綠燈 轉眼變成紅燈

細個好鍾意呢首歌
覺得紅綠燈好得意

京咗
呢個po唔知仲有冇mon po狗呢
有嘅比個負皮來睇下啦

你預買幾錢

唔掂 想搵返個目標

我冇細佬。。。

我成日會唱錯
明明紅燈 轉眼變成綠燈

冇野既
深水埗個區咁大

去到睇下咩size啱我
再簡個音色唔太差既
但我覺得自己唔會堅持到
所以好想有人督促下

啱音咩

難道你覺得。。。。

我識分？

你細佬叫做清潔

我果陣未出世

例如？

深水埗京京

輕鬆啦 每日最後都錄低個日練嘅野

唔怪得你個次讚我填得岩音
明明我除左第一句全部鳩寫
自己都覺自己錯晒

我細佬叫boom豬。。。

我都未。。。

有冇好提議 我諗唔到

諗住同中同紀錄

楚deeeee

屌晒你地老母

同我一齊學下外語？

陪我練結他

反正我唱出來都差唔多

勁啦 佢結他好勁？

我唱歌都好辣殺

M_lanzini 哥

咪屌啦 家母唔得閒

你學緊咩
英文計唔計

我練一個月都唔夠你練3日好

我垃圾d 唉

點會。。
我都好廢

屌你都未聽過我唱歌

你都唔係姓boom
咪認親認戚啦

會啦 音樂我真係搞唔掂

係 聽下？
係時候錄首歌來聽下

我真名叫boom•清楚•二世

你姓清

巧慢

兩日都未爆

我姓金 叫八兩金魚

123 321 1234567
234 432 45678910

發現結他好難
但依家冇得帶返屋企住
要拎去setup

無咗你

珍

因你存在
好撚好聽

想改姓boom

快d未

幫小妹推下po

合格 幾好聽啊

setup要搞幾耐

你講緊林俊傑？

麥浚龍牙 屌
你前來我過去
快撚啲聽

Ho

雖然你無錯 林jj係有首咁既歌

Po

Chu

1~2星期

咁耐？

有冇上手玩過先？

有
個老闆教左我2個chord
同埋啲手勢要點

右手就同我一齊個個教左大概咩手指彈咩弦

how much

2450

有無早瞓聯盟？

凌晨個隻早

日日咁行

rich fish

潮洲話

我而家瞓了，早睡早起身體好

可唔可以秒回下我

幫我氹返佢好無

Who

一個好得意嘅人

佢係你邊個

無邊個
沒有也不會有身份
原諒我好無
睬返我好無

朋友都唔係？

我以為係？
我當佢係？
但我唔知佢有無當我係
好驚佢而家覺得寧願無識過我

你喺邊度識佢

我一講如果佢見到一定知
唔係交友app唔係出去蒲呀
算係喺好慘的情況下比佢執起救返
對唔住

咁但係點解你激嬲咗佢

Ig

Tg都得

Dc都仲得

Not ig not tg not dc la
我喺現實生活識佢架

Fb都可以得

Email

同事

MSN

摺咗啦喎

咁佢哋之前識落

舊年代

感情深厚

咁你點激嬲人先得
你咁緊張人諗法咪直接氹返人

Adore

係囉 佢又唔同我哋講佢點樣激親人
咁我哋可以幫佢諗下計仔

氹唔到呀
已成網友
佢嬲咗嘅我以後都無機會見到佢

點解 wfh?

我只係留名學嘢

你唔講你做咗啲乜嘢激嬲佢我哋幫你諗唔到辦法氹佢

我個人好樂於助人最鍾意幫人解決問題

唔再係同事了

你係個好人

咁你點樣激嬲人

佢嬲左你？

推

無人 二推

唔好喊啦

嗨

我成日改

多謝你

好似係

一齊改未

唔洗客氣

諗唔到改咩名

我一行一善

不再迷途

其實都仲係好迷

仲係啲舊嘅嘢？

迷

很9不見

唔係，擔心緊適唔適應到大學新環境同學科上的困難姐，我好似有點輕微嘅焦慮

呢排還好？

很好
你哋點？
仍然每天叫春嗎？

改黎改去都易認-,-

創意力有限

你咁叻仔一定應付到嘅

牛女力無限

幾時讚我

唔好亂講

下次

傷心了

最中意睇人喊

我要同讀讀講你蝦我

早啲瞓啦 唔好搞事

我要用每一日黎掛住我女人

我都係喎咁啱嘅

我地成日冇講過野

咁你做咩唔同人哋講嘢

人地琴日唔開心
想比時間佢靜下

佢會唔會嬲左我成日爆佢啲野
見到出句聲

希望，不過最近自學緊都覺得啲數好難，的確係有點驚

唉

珍惜眼前人

ar迷

怎麼了？

佢哋不見了

你好？

摸寧

讀妹

冰豬

三日都未爆po

無咗你 爆唔到

你點了

我寶

點了

牙奇

1001

好想食movenpick

春

好耐冇入嚟了

訓豬

春係邊個黎？

M

水水

係小妹嘅frd子嚟

想識

No way 佢係屬於我㗎

Bb chu

咁佢係邊

耐無見

你有呢個心自學已經好勁

唔開心更加要陪住佢好似

你都幾多朋友仔

早晨啊 各位

死咗po
啲毒撚喺邊度

。。。
咁大個毒撚係度

你？

太陽都就落山

比你溝曬

係 好明顯

正 快d落山 睇日落

有誤會？

永遠係我身邊

琴晚發夢先見到你

鬼節出黎？

我咩樣

堂食到晚上九點
重開戲院、美容院、戶外運動場所
容許郊野公園唔使戴罩

岩晒d廢老唔帶罩落街捉棋德政

我喜歡咗妳7年啦，難道妳一定要我表白你先知道?

天使咁嘅樣

林奠做得好
見到人數降低 就即刻想升返上去

同佢傾左7年
成日單單打打
又唔想話佢
唔覆佢又比人話無家教
但佢真係好煩囉
仲要開post講

咁咪岩囉，大陸人落唔到黎玩

真係痴線佬

你唔係毒撚喎

又同女睇

好似冇

所以要決絕d block

我喜歡咗妳7年啦，難道妳一定要我表白你先知道?

#722 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
變態佬

中意7年唔係問題
但表白都唔表 人地都好唔情願咁

你繼續睇落去啊真係好好笑
佢話咩怕同條女一齊之後條女知道佢啲嘢

無限kiss kiss kiss

再來兩輪kiss

同我kiss

我有口臭wo

幫你刷牙

好 但係我要用電動牙刷

買買買！為左你

我帶俾你咪得

你果支舊左小小喎

我同佢講話有咩想呻或者想吹水可以搵我咁囉
每個人處理情緒方法唔同

但佢要搵人 其實佢唔會搵我

咁點解唔搵你先

我啲牙好細隻

咁個日始終都唔方便搵人
之後個情緒過左都唔會搵人

就算佢要搵
都會搵其他人
因為就算佢理性上想依靠我
建立返個雙方平等關係
但係情感上我係咪一個適合對象
我唔識安慰人
二黎我覺得始終唔多唔少
佢都會有種驚影響到我狀態既顧慮
我前幾日先問佢提唔提早覆診
再者佢咁好人緣 唔輪到我喇

照刷

快啲

黎緊

可唔可以俾杯水我

大家好一推

忘情水？

讀食

好肥

蒸餾水

今個鋪好慢

好

Bbb 眼瞓

我做緊hiit攰死

係 已經好多日

Strong post
Tui

Tui again

清楚好

我每晚都有做

今日應該第四日

Tui dou bomb

同我做

好與你做愛做的事

我做唔到

好浪漫

點解呀

又去屙下屎先

我陪你去

聽日諗住淨係食水果同乳酪
排毒 食到好滯

我岩岩都食左雪梨
邊隻乳酪？

Active v
或者希臘

之前做完暈撚左

我又要

貧血？

唔係
我成日暈

買俾你

你老味，宜家d美容鴨真係惡過狗

#733 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

掉進海的眼淚

哭

做咩藍

唔識講

慢慢講 我會聽

春

咁你想唔想完

好想共你安居這套房

因為你唔幫手推囉

我每日都有上水

再開咪得

證明唔夠

有你就夠 即使外面大風大雨

咁你都推咪得

你唔係有我就夠的 我希望你有他就夠

55

聽講你上水少過我

都是一樣

搞掂女女未

我精神上冇走過

個心有d事
成日心跳加速

Bullshit

你鐘意左人？

有嘅可以同大家講 會舒服d

似捱夜多啊 個心有點唔舒服

咁你想點

你呢

熱到

做咩唔開冷氣

是日購買
買咗好多

報左班
今星期學結他
定下星期好

今個星期可以快啲
但就冇得自己研究左先學
又或者學完返屋企練

(學個度包埋結他

我搞唔掂

講經

幫你同佢反映下

係。。。 辛苦

買咗咩

既然你都報咗個結他班
佢應該都會教你啲基本野
咁你今個禮拜學咗先 可能會好啲？
如果下個禮拜學 你咪又即係學返你自己學咗嘅嘢

我唔知佢會教咩
根據個人程度教定就咁第一堂教咩第二堂教咩咁

糧食

可以

我密密推

有益身心

出一出街都熱到出汗

召人打機

每呼吸60秒 就會短一分鐘命

教你手勢同熟個chord
當年都係教兩分鐘 自己練一個鐘咁上完堂

喺非洲 每過去1分鐘
就會有一個人死

好似好耐都冇食雞

你贏

戒咗

fall guys

same

898

你都唔差

676

又冇人

好似咁流既。。。。
咁咪之後都唔會去上囉？ 同倒自己米有咩分別

+1

我再推

二推

到後尾剩係翻去同老師同埋其他啲學生玩琴
間中象徵式上一堂

有我。。

你。。。

咩？

我諗應該唔會既
依家好期待學
要練得一手好琴技
襯得起佢

為自己學

為佢咪即係為我
為我都等於為佢............掛

暫時仲未搵到欣賞自己既理由
學樣野叫做比個機會自己
話比自己聽自己唔廢

但係都係因為想比佢知我努力緊

我明你嘅感受 以前都係為人地而去努力
但以經驗黎講為人地而做唔會有永遠嘅安寧
同埋唔係要欣賞自己 係要接受自己

我有個我好欣賞嘅人係唔鍾意自己
但佢接受自己做自己create啲嘢出黎令好多人欣賞佢

但係呢個都係你嘅一個階段黎
咩理由都好肯邁出呢步都係好事

唔知用咩pt.去說服自己接受自己
我都知咁樣對我對佢都唔好
我所有價值都好似係佢而來 而唔係自己度

如果佢知道左
佢應該會大壓力

其實我知足架啦
唔會變好都好
講大話講一世都好

My tummy is singing but I dun give a fk

767

未ready好姐 慢慢就得 好快就冇事

我沖茶飲

其實我好驚過幾日要加藥

可能根本唔係病
都可能我要食一世藥

不了 飲完茶更加瞓唔着

飲水。

我係貪茶有味
同埋暖暖地飲好舒服

Just a phase

係唔係都好啦
我接受左
要好好過日子
積極如我

誰都不知我心底有多暗

ok

還要去過生活

推到幾時

洗左個頭 好舒服

咁岩既 我都係

幫你一下

讀讀

咁夜先洗？

好久不見

在的不哭

過好啲
有成績比佢睇

比佢睇到 比埋我哋睇你叻的

你地全部人等睇勵志故事

等你的

依家都睇緊啦

對比起半年前

努力

剛睡醒有d凍

例牌十二點左右

個個人都會進步我也希望自己能做到

幾點

琴日呢個時候好似瞓左

努力緊

諗住主攻結他同學業先

如何勤勞 便有甚麼出路
令你與我少了幾里漫步
沒能力坐到老 出世需要進步
你我再好也難逃這個軌道

咁耐都未爆

我放工返到家瞓左

要好努力才顯得自己毫不廢力

少少叻

差你推

我今日都瞓左幾個鐘晏覺

老了
交俾你哋啲後生

早瞓post

別走

我都老挨唔到夜

幾分之幾 正

你後生過我=唔老

你改咗名認唔出

懶到

我仲聽緊我愛你

你點知我唔老

曾經在我面前

就算聽到 骨胳碎裂 誰會怕苦
扮作弱者 很落伍

係少攰

haha

我係痴撚線mad

點會認唔出呀..

係事實就得啦

依個post未爆

我成日潛水
好多嘢唔update

卻又消失不見

Car

觀望態度

全世界都知我代表動物

真真假假分咁清咩

建議下星期音樂擂台做番首

唔知呢

當少人就出黎

我照鏡子也很擔憂

我今晚都要早！

我擔憂我禿頭

好似好痛

盡量盡量

我唔知

消讀

死啦我成個腦都係嗰啲日式牛肉飯

我禿緊

。。。。我消就木人推

咩嚟

全世界都知你係咩啦

我唔會比你走

望下有幾多負皮

怕醜嘛

我飲水飽

成個連登都知啦

咪挽留啦

我從不低頭

一低

成地頭髮

有時

見到屋企後面有間黃店 話咩學生可以$30食呢啲牛肉飯

你別要走 眼淚會收

屌你老母

叫悶有時

我係呢個鋪嘅腐皮之王

我地中頭

所以呢個只會係我聽日嘅早餐或者午餐

三樣我都好鍾意食除了牛肉飯啲洋蔥

大佬

無啦啦推得咁快
食完宵夜都係返去做弱者

關你咩事呀 屌你老母
學出邊嗰條友咁

要走留不住

你亂噏個名打上去唱

洋蔥不了
嗰啲湯呢我細個唔鍾意飲但係大個覺得好好飲

叫春有時

btw周國賢的歌

收皮
我思覺失調
拎白卡有特權
你地有冇人有呀

四個字

呢到係腐皮製造商

我走也不是 留也不行

羨慕你可以兩蚊搭車
關你咩事呀柒頭
嗰條友真係好好笑

喺一田買左一包包嗰啲自己沖都唔錯

我見佢每個鋪都見到佢

緣份誰亦不可以保證

仲有成大班狗仔跟住我哋

日j夜j

佢開嘅有個po屌得幾好

夠晒熱辣辣肚仔舒服

你都j？

A0果個？

嗰個A0嗰個鋪啲人全部都痴線

飲完好暖

我不嬲唔比錢
報警就show張白卡出黎
我係大晒架
我對佢好有興趣

無錯！

Must J

唔講政見，想做中國人

屌我諗起我個a0 po

a0鋪嗰啲可以講足一晚

真的 知音人

咩po.

下次得閒同大家講吓
好期待

做啦 做藍絲有錢啲 感覺

唔是你嗰個

今晚講就完post